覺得自己好似被人收左兵....

我應唔應該繼續落去 勿相認

一日都唔知有幾多個俾人咁拒絕

表白來說一定失敗
有無諗過一拍即合先成功率好大

原來已經比人拒絕左
但呢幾日都仲有傾過計喎

抽時間充實下自己算啦，唔好嘥時間思春喇。

充實之餘都要繼續識下女仔

唉講起都傷心

只要唔上心
邊撚度會做到人地隻兵?

I know that feel bro
早知唔表白住，繼續曖昧下都好，情況同你一模一樣

收兵絕技黎